最緊要係齊！齊！齊！區選大家齊投票

1. 唔好投廢票或白票
我知唔少人話唔可以跟政府區選個制度玩
投白票或廢票都可以顯示自己既立場
仲可以透過呢啲票數凸顯對政制既失望同埋令當選既人無認受性

但留意一點
無認受性還無認受性
對家既拎到既資源唔會同佢既認受性有掛勾
即係你知我知佢係垃圾 但仍然佢係可以舐盡資源

2. 唔好唔投泛民
即使你知我知 泛民賣港人 有投過棄權
咁多年投佢地無用 唔通今次投佢地有用咩？

但要知既係 建制贏咗 對我地更加無好處
我知大家要含淚投 但含淚既背後 係咪真係有得揀先？
我見好多都係兩個候選人 一泛民一建制咁選
而有啲三個候選人
有多一個揀 我無意見 亦唔想叫大家含淚
但得兩個候選人揀的話 你淚流成河都要投泛民

因為政局有改變 大家先會繼續有出路

假設當多泛民當選 首先會知佢地至少某立場都會照住港人角度去諗 而亦當佢地做得勢 及後做得衰 咁到時起碼會諗 「大家要改變模式」 香港既出路先唔會去到無限loop

所以請大家齊心地支持自己人 先屌走建制派
其他既問題係後話！

推！

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

仲要叫身邊人投票
拉攏更多人變黃
奪取十八區議會主權